flyknit 要點清潔？

係咪一定要用Jason Markk？

厚身如LUNAR直接用JASONMARKK + 佢把刷輕力刷，
薄身如RACER就唔好用刷，好易勾絲，用布抺至起泡就ok
其實任何溫和清潔用品+牙刷都得，只不過係效果冇咁好，勤力啲洗就可以
洗完記得陰涼地方風乾，唔通風有機會發臭
太陽直接曝曬會令中底加速氧化同甩膠水

racer 鞋面點清潔，有少少黑

對multi colour 好污糟

搭單問roshe run點清潔

溫和清潔劑？洗西水

平野求奇啦